比呢段野笑到訓唔倒

綠色好撚仆街 紅色爭d贏

黃色最好笑

為條片加分

傑尼斯「肉食偶像」錦戶亮今年3月被拍到「騎」進清純女星新垣結衣香閨，行事不但不低調，還驕傲地到處跟朋友炫耀：「我跟新垣『那個』了唷！」讓她形象大傷，上月10日已協議分手，戀情8個月玩完。